狗總要人丫！！！

狗總要人丫
追究警察濫暴
要人丫 過嚟啦！

自推x10

9

8

7

6

5

4

3

2

1